有打外國game 既入一入黎

發夢夢見係各大online game 入面好多人宣傳reddit 既香港個版 叫人like 上popular

還掂我地呢d 廢青都打開機 唔知有無機會夢境成真呢
（係屋企唔係唔打機吖 大家？）
（唔該唔好spam 咁勁）

推推 有無機會？

推一推 認真覺得係ok

推.... 阻住大家唔好意思

推
有runescape 吖 guild wars 吖 WOW 吖 之類其實都可以宣傳到

再推一推

真係無機？